[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1278）

搶到

S

不要角

Slow

Fast

慢

fast

快到

快

爆冷

slow

唔好刷c

點做野㗎

9.5s 易到

求撚其la 鳩來停c

999 x2

How long u no open

hi

我係沈拿

12m?

嚇死人了

又唔入

diu nei...ng assist me

No

馬會0.5/1......no goal 3.25

補多注 8.5b 繼續

米gel拉真假

肯完場未

金信煜屌你 d反擊冇一下係拎到回到

會窮

唔撚係呀 咁都唔入？

屌你老母 無啦啦5c？

又嚇死 好撚練心啊

秘魯場波10c

12m未？

嚇撚死

屌 即刻俾12m咪算 係要角？

5角

韓仔比人禁屌？

Var?

冰封角球

咁都無12m?

8.5 b -4

Mk龍門好波

Var要黎把撚？

5C

9號真係好廢

有無巴打有link睇
最好清d

中波先啊

玩撚完(細角王)

viutv

2002年再現

快d完半場 抖下氣先

再重申一次
世杯三寶
細波細角半和

viu

買左大c真係可憐，球球已經底線都俾人搞，好彩既都10個多

自殺先 9.5b

係街呀
Viutv有apps?

黑到你 var做咩㗎

散下步算啦
早啲休息

有

9.5 b 入手

VAR莊家專用

有，app 睇都好清

突破盲腸

挑戰俊仔

Viu lor

美巴可唔可以下半場先

sick ball

真

半和 GELLLLLLLLLLLL

幫頂角細 角細多多都掃 點輸
ps戒賭

琴日睇頭場都係咁

不嬲
巴西比人咁黑法var都唔撚睇

求冰封c

頂!!!!!!

美巴買左客緊係away ng 啦

呢場下盤真係練心

德國都係咁， 輸屎

韓仔龍門MOM

小妹半和加韓仔盤

琴日已經針啦傻佬

又練多次心

半和 下盤

9.5 要訓

Finishing好d都已經345
上盤咁樣開唔到就慘

6

俊仔要贏了

jumped

6c 8.5b -3

上半場完

又話角細盃

點頂

1.5s應該好穩

韓國後防散步咁 好容易有c

半和盃

半場0:0cashed

半和半細

6角

冰角呀屌

半6全7

韓國仔好懶

角細gel

9.5b 唔睇了

韓狗個龍好撚mk

嘩屌買咗南韓心跳200

Home ng

講左韓仔刷角機器, 9.5S 點買得落手呀

伊巴朋友隊9連半和easy

VAR 得啖笑

仲開10.5低水

場場都半和

角大黨要回歸
買左9.5 10.5

半主咁撚樣都開唔到 主廢撚到

10c完

馬會咁快開0.5/1

退役的角細

踢到波唔當犯規呀

就嚟窒息

支持俊仔反底

廢隊真係出勁龍
個大邱龍

孫興民跑得快

半和半細收錢

內幕

仲要45分鐘就收錢

琴晚3場分別 半和 半客 半主
依家頭場半和 之後兩場

轟?

同黃俊同路唔樂觀

世盃有內幕

我都想試下 2000萬本 針一球

唔好笑

POST 出來既飛都唔止1球啦, 仲有未POST 出來個D

刷角機器刷得1,角

盡力解釋下咁

瑞典

我有內幕 必中有無人想g

感覺上唔似和波

想g

聽日利雲度夫斯基朋友隊？

關於角球的

送角機器

半和 就快心臟病

睇唔透
75分鐘先買角

Support 強強加甜

琴日三場角細 今日3場角大是常識吧

月巴講下

強強真係好CLS

角球冰封術又黎啦 下半場3隻角

完左半場
10.5s係咁升水

成班傻佬
跟demo 仔爆廠

今場角大 今日就休息先

1球對你黎講唔多啦， 一場都幾十萬

日記一日一篇

101次foul

入球細

人地呢排差左少少就係咁jer人
前排個個都當人神咁拜

佢係邊到打

thx中左派u

俊哥救救上盤啦

Channel

對星星都唔多啦

青爐

我都好想有2千萬 下下十萬角細

唔好又爆冷

買左+1想針

[url][/url]

爆廠仔
爆廠信徒
跟一鋪sir 好過

7.5個陣 買左大
睇定啲先補多注角先

10.5 1.9 落到1.68

平注細波下盤角細已經唔駛返工， 唔好心熊大注追就夠唒用

你打次丁 唔中塞番入去 中左打多次

G chi俊仔啲盤反底

17倍波膽。。冇人記得?

9.5s

連jump 3個深盤但係仲好想買比利時

仲有半和

睇黎俊仔今日破燈

9.5s仰咪針得

你個名

ok

所以你唔駛返工

瑞典fg

南韓fg 4.05 入得過

主win 有誰同路

佢5皮平注 何來針左1球

我黃俊恭喜你呀 買埋d西...西...波, [18.06.18 20:55]
6月18日世界盃心水
南韓盤
南韓半客❌
比利時盤
英格蘭盤

球探播客真係垃圾 報個中場比數都遲10分鐘

我個9.5 s

痴線又黎下盤

有無神奇更衣室打救世界

7406 18-06-2018
19:53 半全場 星期一 1 瑞典 (主) 對 南韓 (客)
和 - 主 @ 4.80 $100

$100.00

下半場主同我入返兩三啦啊屌

美巴成15萬韓狗fg

下半場兩邊都有紅格喇

半0:0

食緊飯即時派左一百俾父親

希望神奇半6全7 訓覺先

Hi

10.5

邊度有得買

強兄有冇必中 2X1

其實俊仔貼既盤都好大路

0:0 半和必中

買左南韓x比利時10.5b x英撚

睇女

10.5細 2.02

下半場兩邊都有紅格 唔會無波入

一陣仲有冇機會返9.5可以跳船

唔知比利時到世界盃會唔會又變身， 球球落到底cup 返後先出

3X1果條
我係你忠實fans
Gun左

諗緊0.5/1定1/1.5

殘體狗

$80 主win 100%派錢波

琴日頭場睇到噴血
球球落底cup番中間

出渣古好心就9981斬

呢家咪有10.5B 買囉

10.5 細

還我嘉殷

半場開場前 頂多次 角細多多都掃 點輸
ps戒賭

洛蔚

世杯好似未開過0:0, 今場開一開OK?

瑞典下一球無得輸

唔知係班友默契唔夠定點， 德國又係rm, 球球衝到底又cup返轉頭慢慢出， 成個節奏慢到。。

Ccccccc

Agger 準備入多注

10.5細 1.25大 上半刷下半入

角細人龍開始長了

瑞典fg平注啦

驚佢無入球

Siu 4
塊面咁白

角大黨都死晒啦

繼續尻刷角啦

雲加

韓仔mk龍 成日笑笑口咁 個樣幾有趣

入多一注主ng 半注no goal

踢波都咁撚白

主ng喎似
本身想買主但見同美巴對左

有10.5b我用鎚仔肛交

手機睇好似慢幾分鐘

可能韓國球場曬唔到龍門個位

似街場搵d平時唔踢波落去鄧腳

馬古斯貝治食張黃先得唔得

係慢啲

有10.5b我用狼牙棒塞屎眼

買波信自己

Aik 真係成隊都唔撚識射㗎喎

支持你塞屎眼

呢個真

平安鐘

拍片

主ng我用電鋸剃腳毛

韓仔換走個垃圾高佬啦屌

60分鐘內唔入 韓狗會紅格入。。。

陰毛ok?

wa 痛死

眉毛，ok?

嘩屌 痛撚到

yes

刷角啦屌

-dd

Goallll

差少少

0:1

網側

而家先第二次攻門

Fake goal

差d..

兩隊犯規多撚到

暴力睡超

瑞士真係好撚柒矛

Goal 乜鳩

達哥：差少少

想嚇屎人

球證都係吹得嚴既

瑞士

炸完對家入定律

而家先鞭琴晚場波

士咩呀 典呀 屌

跟本都唔係fake
個波都冇入到龍門
係球探嗰啲睇錯

用電鋸剃腳毛

頂

咁癲

屌

屌邊度有炸過

刷C

當住係先啦

球探 網側當入 上次烏龜都係咁

角大又針

球探敏感過麻友個西

9.5

9.5b@2.13
9.5s@2.19收息波

個7號仔真係幾快

fake goal完100% 對家 客隊失波紅格

識玩

2018年喇咪用球探啦
sofascore
90'

冇FAKE過但係

28次犯規

個11號冇腳好波 淨係識犯規

成日吹雞好撚悶

On9仔仲踢人一腳

咁樣產落去 都無犯規

兩隊犯規多到呢

D字大隻d會有信心d

半場10分鐘後再頂 角細多多都掃 點輸
ps戒賭

唔知做乜鳩

韓狗補多腳

呢場波真係終於練心...

救角

南泡抽水

咁都西返入黎無角有運！

又救角

岩先個解圍, 咁都唔出角球

又迫害角大

睇黎牙俊反底

嚇死人啦

傻架，咁都冇c

極限救角

Easy

頂住呀！

角球我次次都係等75分鐘睇個勢先決定買大定細

9.5s 仲係好穩

唔想睇了 心跳200

泡菜個女人龍咁勁

串撚晒2.5s佢

7.5s輕鬆

7c

7c 8.5b-2

針

泡菜可能偷到粒

我錯了

角細無得輸

反gel撚

係底線帶 你老母咩

全北汽車入未

屌你班角細咪撚再gel啦

仆街，你一講完就

可以準備上樓了

aik入先

8c

真係角大

-4c

8888

月巴準備定狼牙棒

含得

-3c

連c雅

連c cls

立刻冰封角球

8.5s穩住

8.5s食撚滑？邊個講

你含住我,我亦含住你......去犯錯

月巴個電鋸攞咗出嚟未？

屎眼無啦 屎眼無啦

ccccccc

成日開細
搞到即場角大勁撚高水

紅格都唔入波想點撚樣

8.5b gel了

勝利之船

9.5B cashed 唔信30分鐘無兩角

10.5@3.1

補咗大？

9.5 10.5

屌 咪撚講呢d

9.5b 好輕鬆, 唔信35分鐘,冇2角

收嗲啦

30分鍾冇兩角真係唔奇

信念力頂角細 點輸
ps戒賭

包頭好慘👳🏽‍♂️

頂角細

8.5s

手持9.5s 練心

30分鐘冇兩c 我切柒煲湯比手足飲啦

角細 掃

10.5s轉做11.5b了
刷角啊

Mo12m lucky

又無12m?

12m

VAR

宜家先吹

睇電視

仆街

唔撚係VAR 12碼掛

Var
瑞典12m appeal

要比12碼呀

12m了要

飛機！

下盤針

主ng gogogo

未買呀

你班燈神要客

瑞典12m

比多3角黎

var

12碼好難射的

大船

12馬

如果咁都無12M 個球證應該訓身想和

上盤既手足

河床上身 頂住

終於捨得俾 上半食左

No Goal jumped

12m 唔入我切柒煲湯比手足飲啦

垃圾vr

我要買角細呀 10.5s @2.22 10.5b@3.1

你估個個都係美斯咩

大船沉得

要比啦

屌你老母咩
之前強隊之唔睇var
今次又走去睇

肯撚定0:0完場

屌 4號仔射

白面

1:0 100%

下盤穩住

馬會收起0.5/1

頭關訓教

1.08呀
買黎收息啦

入左

1:0

1-0

伊巴gooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooal

diu

yes yes yes

真係垃圾韓國

Yes

美c

最後200針埋

美巴

Gel 了

俊仔多謝你

主cashed

好波呀 10.5細 1.25大輸半先

針了

0.5/1 cashed

jump

轟啊

琴日又唔撚睇var? on99

睡超1:0

FG CASHED

俊...

美巴求你買主ng

黃俊你咪賭啦屌

仲有半個盤

上盤屌住

美C同俊仔鬥燈

我屌你老母 黃俊

無角了

我無買到

角細黨有運 瑞典唔刷角了 信念力頂角細
ps戒賭

ng了

黃俊

刷c啦

專心刷角la thx

主盤gel 爽

跟俊仔對家 你上咗5千萬喇

美斯射失左12m之後 燈左 可能要休息下先

黃俊 我屌你老母 咪撚害人啦

俊仔

8.5b穩如狗
泡仔要攻了

瑞典快啲入多粒

下場比利時 針得

要反cup了

黃俊之力贏左

又話黃俊收皮 又出番黎

on9 輸打贏要呀家震?

美斯下場買咩?

頂角呀8.5s

跟住俊仔買 我已經約左agent睇樓

比利時同英撚jump得

冇錢買了

屌黃俊個d收嗲啦

睇乜撚野var

黃俊個仆街，買左先睇到出客盤

找數

瑞典屌多粒！

fatfat

美巴燈神

俊俊強強

8.5s頂住！！
妹下妹下plz

亞洲波唔入流都咁多人買

9.5s cashed

仆街王俊之力 之後同曬路

派

第一隊入

周瑜巴你啲next goal好準

俊哥

屌.........賺果8蚊賺得咁辛苦

你自己心急要輸怪得邊個

$8 夠食一串魚旦

8.5s易了 sweden開始妹

近幾場係咁miss 12m 唔敢買

58分出,如果早d我一定避左

8.5b 穩到

一百蚊搏八蚊 最叻係你

多左8$ 勁

刷角plz

真心問
坐Var室入邊條仆街係咪場場同一個人黎

365 d 12 碼好似有1.2x 馬會賠率俾狗買

你禁5皮咪fatfat

泡菜班友放棄左咁款...

屌你老母 黃俊on9仔

又黎屌人

宜家12碼未射前照開大細盤

屌你老母

屌 入完波 勁撚hea

紅格嘅威力

岩岩gel角大個撚樣

亞洲隊真係冇一隊識踢

頭先訓身左0.5/1
收住半格先

主ng $200 cashed
主比多球W埋就0.5/1全格
主W都cashed埋

差d走甩個12碼

你地唔好再屌俊仔

莊家嘅臥底黎

2c please

9c
8.5b cashed

收嗲啦 輸打贏要

屌 南韓針

仲有一粒

韓狗輸波
冇買就中
今晚比利時
中左繼續戒賭

又jer

9.5s穩撚住！！

9c

我唔信自己
見同美巴對左無買到

俊仔好波

-2c plz

我都差2c

墨西哥同巴西就冇
想點開就點開

美巴近排運濟

-1

有咩好賴 唔準鬧俊哥

-1C

屠馬會清佬

邊撚到要

信我咪得
我一開波就叫左買主ng

竟然係咁
仲有無波入呀拿

想追數 差兩角

-2c

Jesus果球咁𨶙離譜都無睇var

爽手整多粒 我大注8.5b 小注9.5

仲追

主盤cashed

泡狗追和反杯

咪係 等佢出水㗎

無信自己

輸死

唔好衝動 等俊仔心水

唔知用乜準則先睇

比人hack左啦 一係就輸到癲左

又黎
我都係睇波算

阿俊真係唔話得比人屌老母照出水

咩係紅格？

我覺得仲可以博多一球 仲有紅格 75分鐘打後各補主ng 客ng一注

支持美巴繼續出水

係VAR班友咁撚樣都唔吹返球證轉頭
食撚咗屎

2:0完就追番哂尋日數
頭先重轟完0.5/1幾驚00

陣間兩場半大1.5有冇同路

ng可入手?

瑞典入多粒啦希望 買左2:0

追呀

no goal 穩過客next goal

孫興民隱撚左形？

快啲刷c，上啊

日清

比多c

係右路得佢一個爆

想要兩角

世界盃心水

集氣

冇買~gchi

爽手整多一粒c 皆大歡喜

高水10.5s再追

買波一定要臨開始前5秒買既？

1:0
2:0

唔係又9角完掛
屌你老母

有record為證

和主GEL

不過話時話 自從美巴出左十口計劃之後
D準成度低左好多

繼續相信黃俊

強哥唔好對

韓國同支那一樣咁垃圾

連c plz

完場啦快d

1:0 頂住啊

世界盃真係唔好玩半大
尤其強弱懸殊
其實弱隊死守已經難入
比利時下下吹大了

韓國good job

連c , 快

搏下架咋

1.5s頂撚住

屌你老母泡狗

比多1c先好完場 如果唔係就屌9日清

我覺得美巴今日做左衝動哥
而且見瑞典上返力
跟左對家

美巴不如買少半注比我啦 我針左好多

有種冰角冰到完 !!

拖時間

入手ng了

自己打希望黃俊反低但自己就買對家

美斯巴

1:1 我辭職

9c完幾多人jump

屌 我真係買左韓狗架

2:0 大機會啲

邊個笑鳩角細 9.5 10.5夠薑爆

俊仔真係

虛擬投注嘅話 狂追ng都無壓力啦

冰角球難定冰入球難

美巴傻左

支持2:0

個閪俊去死啦

補典 ng

佢痴Q左線啊.jpg

差一隻角

G持

上盤開出既話下2場應該下盤了

美斯世杯全jump

踢到咁都買客ng

差兩角 想死

垃圾韓狗

冰角冰角冰到2046

差1角都想

頂撚實 我翻緊身

9.5s 頂住

角細

睇黎想10c

easy

長路有盡時

南韓咁都企唔住

屌 唔好嘈啦你
擺明搞事架喎

頂住9.5s

主隊守波了

韓狗追和抽3個巴打含撚

反手輸撚死

俊哥指路明燈嚟

我了

繼續入多三注10.5s

想含 但不了

真係又角細

Gel9.5大個撚樣

比利時肯定半細

瑞典仲狗過韓國

仲有一球！

9.5s仲未死

黃俊 [size=6]買撚左先出聲 屌你老母[/size=6］

一鋪蛇小心臟喎

1:0 10.5s 頂實啊!!!!!!!!!!!!!!!!

Ng 係指乜

睇咗兩次大賽 仲唔知比利時咩料咩

No goal

泡狗追和反cup

又害人

15分鐘, 唔撚信1c 都冇, 咁都冇2隊出局啦屌

Never goal

入多粒就得架啦

no good

冷靜下美巴
賭錢最重要一定係冷靜
唔冷靜就會針
我就是人版

咪理班友

叻啦 仆街

一注9.5s 6注10.5s easy

Ng 都唔識
咪no goal 囉

客要入了

韓仔入未

格仔上盤 俄佬上盤 5:0 求其都數到三場
點樣全jump

黃俊屌你老母

韓狗唔好扮野啦

今日上盤日？

Dup波鐘

10c

10c goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

on9省人

-1cccc

護主狗

10c
8.5 b 9.5b cashed 買下場了

南泡輸梗啦

智巴叫糊啦 但係我無得買

唔準再jer 俊b

9.5b cashed

韓狗屌你老母 求下你入一球 一屆球迷

輸到仆街

咁都有角.. 角球真係睇運

駛撚你幫人解釋咩 自者自清

高水11.5s追12注 番番黎

10.5s練心

9.5b了，頭先叫我收嗲果位出黎講兩句

咁又護主，你鐘意啦

刷多1c啊屌你

俊b下場買咩

夠彊比多c 追多注@2.83 10.5b

比多角ok?

抵啦燈閪輸500 韓國點會入到波

美斯做咩自暴自棄

韓狗躝返屋企打飛機啦

最憎睇踢咁耐得球12m完場

Belgium

比同英

對唔住囉

Ok

11.5s 頂

到底有咩驅使佢同俊哥同路

佢又何嘗唔係盲反狗

11.5s

屌黃俊嘅人咩心態

是但搵隊入多球

下場韓狗對家100%

巴打

9.5s jump

其實好似美巴出完先到俊巴出

笑佢燈西

可能仲有多2c

All in ng?

主隊入多粒得唔得

Jump

no

G chi

今次韓假要幾耐先派？

Only want one c

痴線，多謝佢啦，仲笑

Feel到3分鐘內韓狗追和

輸錢就要搵嘢賴

賭波咩都係賭運
邊估到迪基亞咁ON9

爽手比多c 2.83倍

應該多謝佢 唔準屌佢

1:0 10.5s 頂實!!!
有無巴打一齊

主隊入多粒

俾多粒角啦屌

10.5s

和波啦屌

不了 要2:0

無入球gel

紅格快啲入！

玩角球旗啦仆街

完場未
1.5s頂到好攰

冇入球收息

瑞典整多粒呀屌

全北汽車, 要比錢球證/對面隊先嬴到, 今場係咪過唔夠數?

唔係假波都冇人信啦 var咁好用

哎買定下場半場細瞓算

快啲完場啦

aik>>全北臭車

總入球數1 2cashed

德國，墨西哥點贏呀
3零部隊出局喇

莊俾錢多定係韓狗俾錢多？

No c

琴晚巴西var 好似壞左?

瑞典頂撚實

根本呢場係0:0波

10角頂全

1.5s 定撚住

呢場個球證吹得好嚴

繼續避盤,買大細

韓狗廢到

個李容廢到仆街

你睇佢追ng 佢係正數我幫你玩鞋啦

fg唔入就追ng ng都唔得的話就追下場大熱
虛擬投注零壓力 總會有條飛中既

本身都覺得係0:0
韓仔太on9 咁樣輸12碼

兩邊實力均等
要不是十二碼....

11.5s頂實

比多角

全場垃圾燈神

絕殺角

前幾場又唔睇VAR

講全 jump 依家又講正數

敢場場all in 對家已經上樓
都唔知jer咩

淨係琴晚都夠輸哂啦

韓狗根本傳波都唔撚識

韓仔真係信唔過

我就係搏死韓狗犯錯
本身諗住0:0 最後都係要上盤

算啦 同班小朋友講係曬氣

比利時有陣未？

11c

刷多一角

屌你老味 死韓狗

有無咁多新人 美巴呢兩個月贏果d夠佢賭10屆WC

咪9補時啦

頂多4分鐘

泡菜唔刷點追和

10c??

假報分 少左好多

唔駛幫美巴解釋啦
講多都哂口水
美巴自己都睇透哂啦

應該ng了

想問俊仔今場要左咩 岩岩skip左依場

真，場3T都夠玩

補時咪又係dup波鐘
完場啦好嗎

我就無跟既 覺得jer狗唔好咁傻閪啦

比利時不妝另嬲西波

10

4分鐘

11.5s屌住

No c want jump

買左角細嚇撚死

上面邊個報假

屌你韓仔 又要入錢

捱埋4分鐘

韓國仔全隊死全家啦 屌

美巴post d證據出來反博自己唔係虛投, 互bin, 好睇

1:0 10.5s

呢兩個月佢贏左幾多？

屌住

亞洲球隊真係冇乜邊隊可以信

last bet 比利時串英撚 再輸等出糧算

韓狗成隊死全家啦 仲係度撚

送角

中國隊

屌佢老母

11c goalllllll

傻仔送角

送角。。。。。。

多謝送角

旺果期點解無人咁批判既

開埋大C

咁樣夜角 屌呀

dllm

咁應該輸埋
等出糧 賭仔

做乜要同d無謂人計較
打發得一個又有第個

中柱

11c!!!!!!!!!!!! goallllll!!!!

咁樣送角

11.5s!!!!

10.5gel

Goalllllll

算啦啲人都係鐘意jer大戶
又唔知人地幾萬注=你幾百蚊注
唔洗當美巴神咁拜
當佢係一個普通大蛇出水咪得

多謝你粒角